股票除咗牌，仲有無得拎返出黎

經銀行買 ， dllm隻1322

拎張牆紙留念

繼續擺銀行將來舉例大股東會買返我啲股票，銀行會通知我？

隻股清緊盤喎，股東有冇錢分都成問題，仲邊有人得閒買返你啲股票呀？

清完盤間公司就唔會再存在。

俾附屬公司申請清盤嗰時唔賣晒佢清倉。

擺明呃錢，港股你玩埋我份

咁撚準呀...

我都有一隻停咗3年牌
真係垃圾, 已當TOTAL LOSS

好似一黎就停牌

咩冧把

市值得1億都買

之前唔撚係囉，最高去過6個幾。

Lkncy一樣可以交易

痴撚線股，升三年跣三年，跟手清盤
證鑑喎，食屎啦去

除咗牌，仲有無實物股票可以拎返出黎，貼係屋企當警世

應該冇？銀行轉名畀你應該都係過户嘅其中一種？

今次真係渣都無

可以

好彩你經銀行買唔係証卷行買

經銀行買係可以全數退款的 （好似係）
後日落銀行問下d銀行職員啦

哇仆街
人哋隻股票停牌已經好撚慘㗎啦
仲要俾你燈。。。

我屌你老母

香港真係好撚多上市cap 水股

解讀：
真係唔好彩

冇得退 肯定係